林鄭對話背後目的，如果佢唔係諗住解決香港問題，有咩目的？請巴絲集思廣益，唔好俾邪惡政府奸計得逞。

林鄭對話背後目的，前設如果佢唔係諗住解決香港問題，有咩目的？

請各位巴絲自行加入林鄭背後目的..

1.幫建制收料，喺區選寫出更貼地既政綱，尻吹唔做，純為攞票。

2.

我覺得佢'送中條例'是她送比中央既禮物，中央當然接受！但一推出就遇到阻力，所以作為凸手最高話事人這樣極之無面，想將惡法硬通過，以至攪成今天這局面，聽講習大要林病攪掂呢壇蘇州屎先可離任，如真就大獲…呢個女人讀書考第二都會喊、吾輸得既心態佢會真心向香港人讓步？記得今次草擬派糖…我找均也不見有一項是利於大學生，佢的少氣、仇視同佢作對不聽話既大學生，顯得這人不能位高於這個凸手之位，佢做最高話事人是香港既悲劇，放眼中央又是一個極權既政苦，這仗真的好難打…前面太多障礙，而這些障礙之中又有2個執法者，所有法律他們說了算，以至捕獲的人仕絕大部份是示威者！最近2天的畫面真的很嬲，2方打交選擇性捉示威者不捉福建人，另一畫面見差人搭福建人膊頭讓他離去…試問721/831/和剛剛的炮台山、北角事件放走福建人，我毫無疑問咁講，警隊、林病與香港人民為敵，我們今生也不會原諒你們的惡行！

希望樓主原諒沒有回答你問題，反而up些不對題事，抱歉啦！

我不介意。

推

交功課俾中央睇
拿 我傾咗嫁喇 佢哋唔收貨炸

林鄭對話背後目的，前設如果佢唔係諗住解決香港問題，有咩目的？

請各位巴絲自行加入林鄭背後目的..

1.幫建制收料，喺區選寫出更貼地既政綱，尻吹唔做，純為攞票。

2.交功課俾中央睇